{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/happy-home-stay-ren-chuan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글래드 홈 스테이"
    },
    "text": "仁川市中区白岩路103グラッドビルオフィステルに位置するグラッドホームステイです。 空港貨物庁舎駅から7.9km、松島コンベンションセンターから25kmの距離です。 無料Wi-Fi、エアコン、テラス、バーなどを提供します。 客室にはキッチン、食卓、薄型テレビ（衛星チャンネル）が含まれます。 バスルームにはシャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤー、冷蔵庫、電子レンジ、クックトップ、やかんを提供します。 レンタカーサービス、ハイキング、釣りなど周辺活動が可能です。 25kmの距離には仁川アジア大会のメインスタジアム、グリーン気候基金などの名所です。 最寄り空港は仁川国際空港で6kmの距離、仁川中心部からは18kmの距離です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラッドホームステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "グラッドホームステイは仁川市中区白岩路103グラッドビルオフィステルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "グラッドホームステイの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "グラッドホームステイの近くには空港貨物庁舎駅や松島コンベンションセンターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "グラッドホームステイではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "グラッドホームステイでは無料Wi-Fi、エアコン、テラス、バーなどの設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはキッチン、食卓、薄型テレビ（衛星チャンネル）が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バスルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "バスルームにはシャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤー、冷蔵庫、電子レンジ、クックトップ、やかんが備えられています。"
        },
        {
            "question": "グラッドホームステイの近くで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "グラッドホームステイの近くではレンタカーサービス、ハイキング、釣りなどのアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "グラッドホームステイから近くの観光名所はありますか？",
            "answer": "グラッドホームステイから25kmの距離には仁川アジア大会のメインスタジアムやグリーン気候基金などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "最寄り空港は仁川国際空港で6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "仁川中心部からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "仁川中心部からグラッドホームステイまでは18kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 481
    }
}